依到講依到散 tg group 祝大家百毒不侵 身體健康呀！

齊抗肺炎！大家入嚟傾下計啦！

男女不限
年齡24以上

谷規：
謝絕藍屍，狗公同娘娘！即踢！
你唔開心！我地都會關心！
最緊要互相幫助支持！
10天不上水踢

歡迎做活躍會員！
常有活動，不定時谷聚！
行街, 發夢,食飯,睇戲,打機,打牌,運動,
任何人都可以係搞手！

18小時運作！

入黎識新朋友仔啦！
🤚🏻☝🏻🤟🏻